之前每人好期待lunch同晚餐moment, 但減肥後唔開心了

日日食呢啲份量又少根本我唔鍾食呢啲

好豐富有一隻蝦

我之前都有一排lunch剩係食菜..

尋晚拆蝦殼 我狂啜佢個頭啲膏

放棄囉 講到有人逼你食咁

係咪好唔開心 減咗幾多

你想我死？

冇乜特別..反正返工都冇乜胃口..
一個月已經少左10磅..

肥婆晚晚要食牛腩 運動又唔做

佢急屎爆爛皇室堡

lu keep到？有冇反彈

你撚唔撚識㗎

無人鐘意食

食少一塊豬皮又嚟投訴

btw, 弘，堅持落去對自己身體好啲

尋日嗰兜

其實我身體唔差 但好肥

褲反而覺得慣左食清淡 依家每次出街食好野都好開心 以前成日食太濃味食到麻木晒加油呀弘

食少幾塊豬皮 又黎投訴

你老豆煮嗰啲好正呀 褲

開心咪得，食得是福呀

褲朝早同下晝好清淡

我好食得㗎如果搵到對手一齊食我會好開心

下次影嚟參考下每日諗食咩（健康餐），但只會諗到好dry嘅食物

肥到搵唔到自己對手?
定搵到人一齊食減肥餐會開心
老實講淨靠食野減你減完食番正常野咪一樣反彈

我話搵個人一齊食嘢好開心
呢個生活方式希望可以長keep

我覺得我D餐減肥得黎幾好食

好難食呀

減完咪又係反彈,不如算數啦

無得開心食肉比我真係搞唔掂
有一餐無肉已經唔係好爽
可能屋企煮野食都比較清淡，所以好中意出面啲重口味野食

減唔到肥就會死？

好想食水煮魚

易會引起疾病死

依個唔錯喎真心

好難食 爆腥

咩餐黎架?邊度買架?

是日午 走飯 我都係食依類
利申 男 178 61.幾kg

褲呢排買左支素麵汁 配蕎麥麵（盡量揀700鈉以下的）加隻蛋

如果慢慢減唔會反彈

會唔會太少
我一路減肥一路飽到想嘔

唔多夠蛋白質喎

我70kg

食咗2日蕎麥麵unhapi

真心減下 好易代謝同身體差咗會有心臟病或其他疾病

到呢刻仲好健康 但我唔講之後 所以想減

慢慢啦
如果一日兩日做到嘅嘢 就唔值得其他人羨慕

蛋白質

加麻醬夾咩

無啦啦減咩肥

牛油果 麻醬 蛋 茄子

因為肥

係邊度買架？

除左份量少都無乜野既
不過舉下鐵增加基礎消耗好過節食啦

自己整

我去嗰啲gym rm
冇人教 唔識舉

應該話你鍾意食乜嘢
然後揀一個相對健康啲嘅alternative
循序漸進咁換
大概兩三個禮拜check下體脂有冇減少
有既話就可以一兩餐cheat meal

上網睇下片學下喇 簡單揀一個自己想練嘅部位search workout
唔好做啲太難嘅動作尤其involve到腰同spine個啲

我驚畀人笑

我想食炸雞 炒河

可以起用氣炸鍋就用啦
不過其實炸雞都ok 嘅
話晒有蛋白質
如果無上炸粉其實間唔中食都無妨，係怕啲油唔健康姐
如果有炸粉同炒河咪cheat meal 先食
或者份量少的
最緊要你知道自己每日卡路里幾多
就食返相應份量
加埋做運動就事半功倍
可以用呢個計自己食幾多

反而腰同spine 唔好skip 阿
係用黎穩定核心做動作
減低受傷風險
記得最好做bodyweight exercise
容易slim 啲

加個雞胸嘛之前keep住做運動又食少左野，減左5kg

買支慢煮棒煮雞胸/雞柳
正到 低卡高蛋白質 又嫩又juicy

我唔識呀

好鞋

真心雞肶去皮得唔得

上網求其搵個hiit training試下做住先

得
其實唔食肥膏同雞胸無咩分別

唔好食甜嘢炒飯炒粉麵
仲有戒零食
就唔會肥

我唔食甜唔食零食
但好鍾意正餐同食飯

食肉唔食肥/皮
仲有白飯最好食少啲
由其是用汁撈飯

會唔會太癲

你目標要好快?

我都想
搵健身師傅教你囉
不過我冇錢

希望一年減40磅

我都冇

7。29午

加咗兩湯匙柚子檸檬配沙律汁

羽衣甘藍食棵咁食好痛苦

我愛老娘 老娘愛我
今日我成棵對入口 好似牛咁
之前試過淥嚟食 好好味的

我之前都係生食....
頂唔順撕開細細舊撈埋蕃茄果d食..

真係好難頂

我都減緊
每日就係諗煮咩可以好食啲

你餵我

仲難食

淨係憑你個名已經覺得你唔應該有嘢食

唔會

你今日食咩

睇落唔夠蛋白質喎
做重量訓練增加肌肉量
碳水揀啲好少少食 唔洗咁慘都減到

我唔識重訓 去開間gym rm冇人教的

早餐食雜果隔夜燕麥
Iunch食蟹肉通粉

蟹肉通好正

蟹肉有蛋白質又low fat

睇youtube自學
咁你平時去gym係做咩架

跑機 瑜珈 太空機 舉重機 划艇機
唔停loop

我想食呀

減肥可以做運動 唔一定食咁少 邊夠營養

我身上好多多餘營養
我晚餐正常啲 會食一湯匙飯

買啦買啦
減肥唔係唔食 係要識揀黎食
減脂做要熱量赤字就夠

可以試下做body weight先
或者玩機 每部機都有圖說明係練邊度
新手無人會笑你

是日褲餐
泰式沙律汁天使冷麵

angel hair好正

減肥唔使同唔好餐餐淨係食菜

食返以前個d，但係走/少飯

7。30早午

有冇巴打有咁長

太油 唔得

而家總共減左幾多?
日日都係一隻蛋一隻蝦一堆菜,
減完之後食返正常野唔怕反彈?

呢個係我長遠目標lunch 因為以前我飲食不健康
有啲驚早死同肥胖帶來疾病
我其實冇磅呀
但感覺手腕 面 腳腕 肚腩都瘦咗
不過尋晚我渣咗杯苦瓜汁
之後由9點個肚痛到4點 係劇痛
又嘔咗2次嘔第二次後突然唔痛了

等睇你好快放棄
食自己鍾意嘅食少啲咪得
我自己由細就唔鍾意食菜
餐餐都冇菜勁多肉咪一樣keep到唔肥
重點係飲食要有節制
盡量避開刺激食慾嘅野就ok

係生酮飲食，飯先最肥，除非你個餐d肉全部都係炸

唔開心就改變減肥方式

7。31早

食量突然減左咁多好快瘦
脂肪肌肉水份一齊流失
咁樣開始正常食返野就好易彈
你可以上網睇下啲人煮咩
好多人照食碳水都得
餓親自己仲難忍口

我瘦唔到但精氣神好咗係真

跟返自己節奏啦
飲食覺得ok左再做運動
開頭有氧同重訓都要做

食嘢好幸福，我寧願食得健康啲做多啲運動
都唔想食呢啲減肥餐

我尋日食咗一餐好豐富午餐
海鮮冬蔭功湯檬
成碗連湯清晒 好幸福

減到落去係一個問題，之後keep唔keep到又係另一個問題

我屈指一算，等你壓力爆煲既果一日，就係反彈之時。

咁樣長遠減得唔健康呀
減肥最緊要自己都享受
以前食到餐餐飽到想嘔都減到

不如先搵左自己一日應該食幾多熱量
然後係個range到訂下d餐單
減肥都可以食碳水
然後再慢慢咁做下運動
做慣左再加強 好快減到

我其實好想健康啲所以食清啲
希望可以堅持

我晚餐會食得正常就唔食飯
多謝巴打
我體能好屎 話說對上一次運動係上年7月
啱啱出去跑動10分鐘已想瞓低

我都覺得食嘢好幸福，由內而外嗰隻
忽然間好想食紅炆牛肋骨

點解要食到咁
我都減緊肥 而家wfh 自己煮
一碟炒飯出來都係400卡到

你精神好左計正你日日食埋d自己唔鍾意食既嘢，咁樣壓迫自己精神狀態可以好得去邊

睇左你幾個留言，有少少叫做建議俾你，你想健康既，最緊要睇營養食嘢，唔係睇量，否則你減左體重，身體僅剩既精華、細胞同埋好既嘢全部都因為你cut攝取而拎黎取而代之去消耗晒。果d骨膠原ar咩膠原蛋白，肌肉量可能會因為營養不良流失，依d嘢係年輕時期既寶貴價值，唔好因為一時既氣憤去做d物極必反既嘢你研究多d營養管理既嘢啦，再慢慢跟進改善自己個餐單，唔好長期係咁就係咁，你要不斷改變食既嘢，不斷嘗試食依個量減唔減到，營養夠唔夠，會唔會少左纖維ar定蛋白質咁，一邊保住現有既營養同成果，一邊繼續向上，提升身體質素

體能要慢慢練
我以前都人形豬啦 跑幾分鐘已經想嘔
好快就跑長d架啦